const level3 = [
    {   level: 3,
        question: 'Jakie są trzy najważniejsze rodzaje skał?',
        answers: ['Granit, piaskowiec, łupki', 'Granit, wapień, piaskowiec', 'Wapień, granit, bazalt', 'Piaskowiec, bazalt, łupki'],
        public: [5,71,14,10],
        correctAnswer: 'Granit, wapień, piaskowiec',
    },
    {   level: 3,
        question: 'Jaki jest największy gatunek rekinów?',
        answers: ['Rekin tygrysi', 'Rekin biały', 'Rekin wielorybi', 'Rekin planktonowy'],
        public: [10,15,74,1],
        correctAnswer: 'Rekin wielorybi',
    },
    {   level: 3,
        question: 'Jakie jest największe państwo na świecie?',
        answers: ['Rosja', 'Kanada', 'Chiny', 'Stany Zjednoczone'],
        public: [81,2,7,10],
        correctAnswer: 'Rosja',
    },
    {   level: 3,
        question: 'Który ocean jest największy?',
        answers: ['Indyjski', 'Atlantycki', 'Spokojny', 'Arktyczny'],
        public: [4,6,79,11],
        correctAnswer: 'Spokojny',
    },
    {   level: 3,
        question: 'Który kraj jest największym producentem kawy na świecie?',
        answers: ['Indie', 'Kolumbia', 'Brazylia', 'Włochy'],
        public: [1,4,81,14],
        correctAnswer: 'Brazylia',
    },
    {   level: 3,
        question: 'Który z tych sportów nie jest grą zespołową?',
        answers: ['koszykówka', 'piłka nożna', 'golf', 'siatkówka'],
        public: [1,0,97,1],
        correctAnswer: 'golf',
    },
    {   level: 3,
        question: 'Który z tych zespołów muzycznych sprzedał najwięcej płyt w historii?',
        answers: ['The Beatles', 'ABBA', 'Queen', 'Pink Floyd'],
        public: [65,3,17,15],
        correctAnswer: 'The Beatles',
    },
    {   level: 3,
        question: 'Który z tych krajów ma najwięcej wysp na świecie?',
        answers: ['Indonezja', 'Filipiny', 'Japonia', 'Nowa Zelandia'],
        public: [72,8,10,10],
        correctAnswer: 'Indonezja',
    },
    {   level: 3,
        question: 'Który z tych wynalazków został opatentowany jako pierwszy?',
        answers: ['samolot', 'żarówka', 'telefon', 'telewizor'],
        public: [2,83,14,1],
        correctAnswer: 'żarówka',
    },
    {   level: 3,
        question: 'Który z tych naukowców nie otrzymał Nagrody Nobla?',
        answers: ['Albert Einstein', 'Marie Curie', 'Isaac Newton', 'Charles Darwin'],
        public: [2,1,91,6],
        correctAnswer: 'Isaac Newton',
    },
    {   level: 3,
        question: 'Która z tych oper nie została skomponowana przez Giuseppe Verdiego?',
        answers: ['"La traviata"', '"Rigoletto"', '"Carmen"', '"Aida"'],
        public: [4,6,78,12],
        correctAnswer: '"Carmen"',
    },
    {   level: 3,
        question: 'Jaki kolor oznacza neutralny pH w teście papierka lakmusowego?',
        answers: ['Czerwony', 'Zielony', 'Niebieski', 'Fioletowy'],
        public: [5,81,4,10],
        correctAnswer: 'Zielony',
    },
    
]
export {level3};